政府點解開槍都唔肯撤回？逃犯條例有咁重要咩？

重要，香港咁多資產，拉左d人充公晒就可以資助d 150....換血之餘仲可以清異己

中共唔想要複製太陽花，加上應該又係計算過一槍換幾年「穩定」啲衰嘢

香港人能屈能伸
比你由97恰到19都可以忍
相反，忍唔到亦可以收哂佢地皮

佢怕跪一次 就會有第二第三次

應該係03年跪咗一次
國教跪多一次
共產黨落咗死命令唔可以跪第三次

除左要引導,仲可以凍結,充公境外資產?? 之前都無睇到, 係邊度寫??